一人N首你最中意嘅熱門歌手冷門歌曲

1. Adam & His Friends - Infatuation

2. Chris & His Friends - Everything's Not Lost
[url]
[/url]
3. Adele - Million Years Ago

4. 陳奕迅 - 超錯

5. Imagine Dragons - The River

6. Taylor Swift - Enchanted

7. Eminem - Drug Ballad

諗到再講

Imagine dragons - America

古巨基 - 幸運鈴聲

HEBE - 影子的影子

Little Lou, Ugly Jack, Prophet John

Britney-criminal

Jlo first love

Rihanna photography
依首搵唔到原整版 所以用cover頂住先

得1分鐘但好撚正，雖然係cover

熱門歌手喎清

古巨基 想說笑

身邊冇咩人欣賞腎仔

被kpop post炸到沉哂

Till I Collapse
Wicked Ways
Beautiful Pain

America

Eminem

兵冠軍

其實原本諗過po呢首

謝安琪 - 蘭花指/8分3

成隻night vision根本世界級

入面得Nothing left to say/Rocks 唔中意其他都好撚正
唔明點解唔繼續向嗰個方向發展